南韓又玩人體煉成？？？發生嬰兒集中死亡事件

南韓一間大學醫學中心發生嬰兒集中死亡事件，2小時內竟有4名新生兒死亡，警方正在對事件進行調查。
《韓國先驅報》報導，這4名新生兒是在梨花女子大學醫學中心的重症監護病房裡死亡的，死亡時間在周六晚9：31到10：53之間。警方表示，他們當時接到醫院通報稱有4名新生兒出現不尋常的症狀，情況危急，正在接受心肺復蘇治療，而當警方趕到醫院的時候，4名嬰兒已經死亡。

家屬聲稱，4名嬰兒都出現了腹部腫脹，呼吸困難的情況。而醫生與護士在接受調查時稱，並不知道嬰兒突然死亡的原因。據報導，當時ICU病房裡共有16名嬰兒，4名嬰兒死亡後，其餘嬰兒被先後轉移到其他醫院，還有一名嬰兒已出院。
韓國警方表示將要求法醫進行屍檢，以確定嬰兒死亡的確切原因。（國際中心／綜合外電報導）

收到風 又係邪教..

見到單新聞即刻諗起世越號

之前試過單乜嘢加濕劑

抴人睇下青瓦台下面有冇父親大人

人唔付出犧牲

係咪有痴線佬一拳轟落去

韓國根本就迷你版中國

反到傻
歐美澳一樣有
邪教仲恐怖

如果係真，南韓啲仆街真係好人性

疏導雨水 需要暢通既渠道

日本就係古中華繼承者
支那就係遊牧民族繼承者
全部都比後生仔講做地獄
地獄半島、地獄鬼國、地獄鬼島、地獄寶島

咁岩今日韓國咁橋地有idol宣布結婚

臭蟲論

條友講依三個國家最多，有人應未必係佢地最多，外國有國家可能更多，點樣一口咬定邊到最多，你有冇數據backup ?關乜撚臭蟲論事，撻個詞出黎以為好撚巴撚閉

睇完天堂之門，Jonestown之後係咪又可以話美國最痴撚柒線？

雙手望落乾淨 其實暗藏邋遢

屌你老母

今次又想復活邊個呀

Cult

父親大人都係七個人造人
南韓有咁多個人造人呢鋪玩撚猿